雙十國慶應該主力講一個中國，中華民國

共產黨開唔開心關你撚事咩
而家擺明係唔認你政權

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

啱

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗